拜登只係張伯倫，侵侵將會係下個邱吉爾

俾拜登選到，國會參眾兩院夾實佢春袋，仲有最高法院保守派法官助攻，佢就算做得哂4年任期都只係跛腳鴨一隻

覺得Pompeo先係churchill

習種係希魔

又唔好念到張伯倫太弱智搵拜登同佢比
人地起馬任內都有做飛機同船 如果唔係你估邱吉爾上任啲野就識爆出黎咩

Kamala 先奶嘢 支解美國

係打籃球個個張伯倫

仲保守派法官
7：2駁回德洲果單

如果張伯倫任內已經開拖打，分分鐘我哋依家學緊德文

更何況班法國佬係一戰之後已經俾人閹咗

佢識打仗既咩？咪又係邱吉爾執手尾

咩你覺得共和黨仲有得贏咩？
下次再出術啦，cnn fb再無恥護航，共和黨吹咩？

同話泛民下次再選一樣

呢個就肯定係

仲要比希特拉邪惡多10000倍

咁你點解釋過往共和黨做過咁多屆總統？
定Deep state今年先出現？

今次咁都過到關, 下次要COPY有咩難? 仲要呢4年政府肯定做好多方便出千
上次就係希婆以為贏梗者,

過往共和黨做過唔少總統
有deep state控制點解會比共和黨做到？

二戰係張伯倫任內開。。。

個問題係，張伯倫係戰前做準備個個

而且根本就算邱吉爾係法國戰役上都係一樣，而且波蘭戰役法國唔肯郁，英國遠征軍根本冇野做到

點解侵侵唔可以係禾確特？

侵唔係傳統共和黨，傳統共和黨布殊個堆係唔妥侵

侵=廢老

正視聽

張伯倫其實係比佢政敵Churchill戰後人格謀殺

事後孔明梗係Churchill啱
但係係Chamberlain角度睇
英國20年前先打完一戰 死咗一代後生仔
所以佢想避免歐洲大陸戰爭

何況佢其實有振興空軍
無佢嘅話Battle of Britain可能會收皮

邱吉爾都不夠老羅斯福硬
侵同龐培歐老羅斯福的影子

布殊根本同deep state好FD啦
再之前科技邊有咁發達, 要大型出千反而冇咁易

希特拉攻左入去奧地利、波蘭，你覺得仲有得唔打？